[KPOP] K-POP 2021討論區(23)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木
14
4

Lm

【熱帖】 從去年開始就不斷爆出各種事故的SM
Red Velvet Irene 霸凌
EXO 燦烈 十條腿（劈腿多人）
BoA 藥品走私
逃稅被罰202億韓元
東方神起 瑜鹵允浩 出入包房沙龍

辰辰女朋友留名

樓主又搶開po仲多過導哥

厲害了！我的SM

比返導蛇la...

我們公司好像要完蛋了

唔包Karina？

至少我唔似啲人976就已經post新post link

咩搶唔搶
1001咪開LO
成個PD489 POST班共產黨黨員咁
邊個邊個唔比開

佢否認 其他都認

下一個會係邊團

lmlm

風水輪流轉

小惠快啲出返嚟搶centre啦

我覺得個老女人好做作

今日sm贏咗yg

小惠 娜恩 已經失去寶座
允浩證實一切

lm

仲有阿陳爸爸
但其實佢對韓國社會好有貢獻
為韓國嘅生育率出一分力

Karina只係誠實

祝李生李太長命百歲身體健康

如果無新受害人出來，cube會頂落去

但d人雙重標準屌導哥哥唔屌你

唔想導開咪搶1001囉
而家推到9百幾就開定

覆上個post TOP細過支唇膏

熱情叫雞王

覆上個post
Aespa就收皮啦

誠實冇罪嘅

有冇醜聞101 改圖

最好975幾個一齊沖閘洗到音樂台都係

MAC唇膏size

冇佢韓國就滅國架啦

係
所以我覺得aespa一定會大發

lm
TVXQ Yunho都call g omg

同當年YG睇齊

見到TOP嗰樣都高潮啦 尺寸不重要

ching你認真？

李生好人一生平安
祝佢哋演藝事業一帆風順 步步高陞

反話？

允浩

我們公司好像要完蛋工（柳，2020）
佢自燈

你唔知依個POST燈力有幾驚人?

小妹認真sm家族飯 走唔甩

祝佢地長長久久 恩恩愛愛 情侶檔接多啲廣告

上次YG唔知邊隊出歌，SM又係俾人爆搶fo

唔會架，明明牙TOP隔住褲都睇到佢好勁

燈力驚人

又啱 佢公司真係就快玩完

呢句比起允浩啲名言更真實

瑜鹵允浩, 在非法娛樂場所和女服務員喝酒後試圖逃跑

允浩日前因喝酒到凌晨違反防疫規定，才剛發出道歉聲明，結果今天被媒體爆出他去的其實是非法場所，且友人為了協助允浩逃跑，還和警察起衝突，可能會因為妨害公務罪遭立案。
允浩和友人聚會的場所是首爾江南區清潭洞的商業建築，店面在4樓，外面沒有招牌，且採用不透明玻璃，所以看不清楚內部。如果沒有事先預約的話不能進去。雖然該場所的營業登記為普通餐廳，但實際上是非法娛樂酒店。
允浩和3個朋友，還有女服務員一起喝酒到凌晨。而警方在凌晨前往取締時，允浩的朋友為了幫助允浩逃離現場，和警方起了肢體衝突，最後甚至還被上銬。警方也正在討論是否要以妨害公務罪將他們送辦。
來源: theqoo
1. 暈，果然不能相信藝人的形象..
2. 廣告商又要瘋掉了吧
3. 什麼啊，所以不是在朋友的店裡喝酒??
4. 他是哪來的自信在IG上po那樣的道歉文啊?? SM的水準果然都這樣ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
5. 果然藝人的形象都是包裝出來的
6. 退出'Kingdom'吧
7. 他還假裝是世界上最正直的人耶 ㅋㅋㅋ 真討厭
8. 該不會是色情店吧? 暈
9. 我所有關於東方神起的回憶都被毀了
10. 真的沒有可以相信的藝人了...
11. 我又被節目塑造出來的人設給騙了，好煩
12. 真是令人感動落淚的友誼啊
13. 我被騙了，還以為他一直都是很熱情生活的人，對其他娛樂都沒有興趣的說
14. 再見..
15. 服務員...ㅎㅎㅎ
#東方神起 #鄭允浩 #瑜鹵允浩 #Yunho
(轉載請註明出處，謝謝~)

近排有無啲美談聽下 聽得太多衰野

可能佢裝假狗

又想人燈邊個

冇呢個娛樂圈冇好人架

心諗做乜食完個飯又推左半個post
連允浩都燈撚到

乜原來燦烈劈腿？？

⋯我一諗到牙陳係exo唯一一個結左婚嘅成員就驚

下套綜藝一定會係超人回來了

唔敢燈

仲未見海帶舞絲打浦頭

我覺得Brave Girls都係紅得呢首歌架喇
車厘龜其實都唔係咁似車厘龜

呢句到底係邊到出嚟

仲要一嚟就龍鳳胎

李晟敏廚藝了得 係個好丈夫

終於追完
Kingdom不如揾番李多熙同張聖圭做MC算啦

佢有咩廣告喺手？

你google Karina同呢句啦

笑死

咪就係
仲諗住we ride都可以逆行
咪發夢啦

大眼嗰個生得好怪

前排先有鄭允浩既美談

同意95x之後開定都正常係都要尾幾個cm先開po㗎咩

Karina

應該哭𠹌左

補充當時模擬影片

唔避孕

剛剛錄左既點交待，唔通補拍司儀個段

但張聖圭好似多左好多job
忙死佢

啱呀，主音把聲唔係真係咁好聽，首歌吹大咗

打格仔

penthouse都見到佢

但唱功唔錯

照岀黎主持KD真係會好撚老尷
對住班細既冇面到呢

好似有個外賣app

975後開定冇問題

以前睇認哥已經覺佢好好笑

九叔

諗到都好笑

有人講笑話係咪拍workman

18線嚟嘛

唔知會唔會燈到iu 劉大神

呢條女好似都cls？

希望佢地兒孫滿堂 長命百歲

係囉 佢哋年紀都唔細 樣又膠 賺夠錢好走

又可以等睇MNET點剪

iu有你唔怕

你燈咗咁耐都燈唔到啦

小惠對朋友好好 為左唔揭起人地傷心既回憶 會扮失憶
我比佢感動到哭能左成晚

我都等緊

燈力堪比連登應該封佢做k-pop po嘅看板娘

靠你保護iu

咁證明我未夠燈 大家幫下手

小惠幾時cb 好掛住佢

上次6個鐘都未爆到po你一早開定

你好似咩都唔知咁岩岩入坑？

代敏敏多謝你嘅祝福

娜恩感動唔到你咩
過期大醬湯都捨得分享比大家

劉大神應該唔會燈到

佢肯負責任 係好仔

iu已經有iu銀赫.jpg, 所以唔洗驚

工作人員心諗玩9我 上集先剪走完一個參賽者今集要剪走埋成個MC

smtm已經成日練習打格仔

應該都要剪走架啦
應該唔會毒到叫昌珉自已一個錄返
想知之後點算多啲
Mnet呢獲真係抵死
平時做做埋埋咁多陰濕野

好彩我live住 唔係嘅話 追到仆街

但佢唔係燈係預言家

咪燈啦
食飯前我都唔信會燈到允浩

原來BoA比人罰咁多走私大量？

仲有娜恩為左照顧佢既好隊友 準備好過期嘅大醬湯喺保溫壺 仲熱辣辣既

昌珉加一個SJ 一齊做mc 有冇機

Iu一早有啦

小惠諗緊佢究竟唔記得左啲咩野

無錯 佢同小妹執左好多鑊

床照事件

小癲 佢用自己力量幫過個TB女友爆元虎同Shownu醜聞 爆完之後被個TB家暴

好惹味..

加圭賢

小惠娜恩唔可以輸

仲有保隊友隻鞋保暖

近排上節目
勁負皮

偉大到
應該好快又出番黎架啦
Cube贏曬

你繼續加油 都咁多年

所以平時連燈咩柒都屌，係啱架

202億係sm自己笑死

Shownu有咩？

iu一開始形象都麻麻

洗咗底啦 唔好提

個單未夠大獲 依家個D要退圈咁濟

做idol 真係浪費曬佢嘅預言潛質

King燈m同連燈嘅燈力大戰

珉豪都好

Smtm 可以剪左另一個故事岀黎
真係唔洗擔心mnet 剪輯能力

真率唔想隊友食炸雞，驚熱氣

大神睇片多 愛馬夫人 1 2 3

202億係SM逃稅罰嘅

你唔好話係佢哋班友唔讚得
讚親都出事

逃稅係 sm 比人罰
唔係boa 被罰202億

雖然知大家都食花生心態

唔係 不過冇留意哂全部人

屌咪燈
佢既熱血前輩已經

可能怕左唔敢上

佢可能唔係預言家，只係一早知公司啲野

朴春當年都要收皮 唔知一姐係咪都要收皮幾年

係 個POST你既
上上上個POST幾粒鐘先爆 開左成幾個鐘

笑死不過月升應該慘啲

可唔可以加利特

佢地自己打破架喎

改做最強太陽算啦

同條TB又分又合又分又合咁

仲同隊友關係好好 從來唔講敬語

Kyu line 一齊做啦

同人妻拍拖

初初話佢係飯店同朋友食飯係邊個放既風？記者？定網民？

咁你要追多D post先得

明明april其他人都有份 點解得娜恩一個排名咁高

無上水一陣 要追成廿頁

因為其他人柒到冇人識

爆完元虎之後 有個男人dm個TB話有關shownu嘅嘢想爆 爆shownu食人老婆韓瑞熙就將cap圖po上story

其實有啲 好似成個kpop慢慢跌緊咁

允浩個人設set得太過
就黎成個cctvb譚道德咁

果然無改錯名, 愚魯允浩, 愚蠢又魯莽

同張基河拍咗四年咩都做哂

追星唔好太諗真
就算講到幾好都好全部都係人設
再好嘅人都會有衰嘅一面

咁執着依D做咩
以前試過爆左post冇人開
咪仲麻煩

6個鐘

以前sns冇咁勁

我不嬲對呢啲無感 唔係嚴重罪行我好少理
都係食下花生
講真朴燦烈話佢無食女你都唔信啦

韓國神童

咁佢又唔洗退團

人又靚 跳舞又勁 真係祝佢繼續大紅大紫

等到BTS BP IU 唔紅嘅時候
青黃不接嘅現象就會浮上水面

其實idol只係一班識唱歌同跳舞嘅人，唔好對佢哋人品有咩幻想
聽吓歌咪算

有人話係水軍故意做假

呢個真係小事石鎮用usb睇

早排唔係話佢上左節目又俾人屌咩?

仲要好似當完兵返嚟愈講愈誇張

銀赫可能代允浩可能啱啲？編舞個啲可以俾到意見 之前又做過undernineteen導師

ON99 講多野兩句野 以為自己高人一等有特權

睇IU d ex就知佢睇才華唔睇樣

屌係喎

之前睇左集 我獨自生活
我cringe左

SM唔認WO 話係FAKE NEWS

starship好捧佢 咩資源都畀曬佢一個 當然要力保條jer仔被全世界睇曬lu

唔受韓國濕鳩文化荼毒

勁燈

真心覺得iu好勁
佢背後個公司真係做到嘢
洗底洗得咁成功

【N】S M發表允浩相關官方立場
這裡是S M娛樂。
今日瑜鹵允浩被報導了與事實不符的內容，對此發表本社的立場。
瑜鹵允浩沒有遵守防疫守則是明顯的錯誤，他本人也在進行深刻反省，但是除了違反防疫守則之外，絕對沒有做出錯誤的行為。
瑜鹵允浩只是接到想要進行煩惱諮詢的朋友的聯繫後，去到了朋友讓他去的場所，是他那天第一次去的地方。
並且瑜鹵允浩在該場所中只和朋友們一起度過了時間，女服務員陪同的事實完全不存在。查處當時現場只有為了結賬的管理人員，而不是女服務員。
還有瑜鹵允浩在查處當時試圖逃走的事情也根本不存在。反而誠實地協助警察及相關公務員執行公務，在現場確認了身份之後就得到了回家的指示。在十多名便衣警察突然來到現場進行查處的情況下，因為不知道這是警察而感到驚慌的部分朋友雖然有過抗議，但這和瑜鹵允浩是完全無關的事情。
對於未經確認的與事實不符的報導，本社深感遺憾。
對於做錯的部分，我們甘願接受指責和懲罰，但毫無根據的臆測還懇請大家製止。

想知有啲咩人係獲得大量連登仔好皮

都係 我都係睇ateen先識佢

如果淨係講做mc一定係利特
如果會指導埋班後輩咁可能銀赫會適合啲

以前少女時代 fx 2am 2pm年代真係幾好

咁夠薑唔認

佢就得，你就俾人屌你搶1001好過d人1001左無人開po

演員都係 分分鍾衰過idol

你地想搶1001好歡迎

見有人提銀赫

宜家仲紅緊已經feel到啦

凡事都有佢既生命周期既 一個循環黎姐

逃稅同BoA走私兩單嘢

新嘅有idle aespa nct

【熱帖】 現在重新回頭看前幾天新聞下面給允浩洗白的評論

ON99 9唔搭8 唔怪得迷D BULLY人既老IDOL

旴旴連舊團都有睇

認咗就真係完蛋㗎喇喎

即刻雞竇係真

我係睇inkigayo識佢 成撚日痴埋我地在玹地
閪女人

旴旴很八卦🚬🚬

睇邊方面才華

試完水溫唔得又要縮番入去

除咗apink冇拍拖外咩都唔可信

咪諗住可以呃到我開名

佢同IU啲床照

佢份人熱血啫，但都係個男人嚟嘅
張東健同朱鎮模夠係頂級男神，但私下都喺同個兄弟講後生女，講吓老婆/女朋友壞話，咪又係麻甩佬嚟

30分鐘已經10頁

比人唧牙膏啦

佢之後捐錢 又對staff同fan好好識做

屌你 開名

NCT💚世一
求連燈神反佢地

去雞場唔叫雞 邊個信

好多人等緊2pm cb

呢隊有啲人似會閃婚

Kingdom mc邊洗做埋指導

唔認跟住又比人爆
好似仲衰啲

作死你 又講

idle小惠冇出事咪佢哋接棒
aespa都有可能嘅
nct其實都出左道五年

一定係純飲酒食飯啦

大家好 頭先喊緊人性嘅醜惡 唔得閒上水
以後講嘢會小心啲

畀著平時實會話告人 今次咁怕事 懇請大家製止喎

神童有咩？Filter?

不過冷靜D諗
如果佢真係有試圖走比狗捉返住
應該可以判佢多佢錢重?

不過前提係冇過數

所以我咪話希望利特可以頂左個mc位佢

心機婊好明顯

今晚開多個新post

sm否認完
一陣俾人唧牙膏出相就好笑

出現了求你唔好再開金口

真
其實唔明導清開有咩問題

係 宜家仲係女solo第一
仲個個話佢清純

如果試圖逃走
警察個邊會唔會有記錄？

一日唔告個記者 我都唔會信sm住

冷靜分析 推哩個

唔好啦

世途險惡啊絲打
以後小心啲講嘢啦

終於上水

都唔知邊忽清純個個當佢神咁拜

又要爆post啦

本po靈魂人物 海帶舞

唔係話同曬高層瞓咩

iu個ex

真 唔係幾信試圖走唔洗坐

睇黎過左數
支持mbc繼續爆料

好似香港以前咁

樓主pin this

叫左唔好開名

又想製造公關災難

其實呢個po嘅人都係

原來係9up

係囉
香港拒捕都告多條罪喎

屌你咪撚講啦
等陣又有千字文出動

花開花落終有時 可能某日會重現光輝
不過我地呢一代未必會見到

相都有埋

明明最燈嘅係朴珉均

遁例都要祝李生李太幸福美滿
娜恩 小惠 大紅大紫

連燈尤其是SM班家族飯最大嘅傑作應該係IU同SJ

iu 手滑床照都洗到底其實幾勁
銀赫就一野沉左

要pin啦

點解嘅

Sm背景強大係唔同d 好快手 韓警一向唔係維持正義

年少輕狂姐又唔係咩犯法野，係d人講到太完美咁

佢本身都冇乜人氣

娛樂台日日屌希澈
結果momo同佢拍左咁耐都冇散

nct唔係好細個咩aespa比我感覺麻麻

得閒捐下錢擦到個牌面立立令啦

銀赫wo
個時最紅個批點會唔紅

又bin我c

終於上水要唔要紙巾？

我都唔識講 有啲成員唔似真係咁dry

同高層瞓of course 冼到

係 sj廢到
宜家幾廿歲仲學人做idol

另一方面睇 其實牙陳都幾有責任感肯對女友同個肚負責 唔係個個idol都敢

有實力 有樣係真嘅

第一次去 有d假wo
唔係招代會員制咩

佢發力想sj紅啲

唔會再相信人性
需要睇醫生多過紙巾

人設

床照好少事啫，又唔係咩犯罪新聞
不過對班女fans嚟講，桃色新聞仲大打擊過犯罪新聞

Apink做咩？

咁快出statement 會唔會炒車

你收皮啦
人哋搵錢搵到笑

唔好再問

牙環會千字文

成日都計錯神童酒駕 但其實佢係俾人撞嗰個
自膠

新會然唔識邊個牙環

放長雙眼睇聞到燈味

呢d都係有fd係會員帶咪得

我明顯係配合緊488..

可能條女迫

心咩機婊…

唔係個個睇得明

[#] #IZONE_WITH_WIZONE is currently trending #2 in South Korea with 109,000 tweets! Keep streaming Wiz*ones!

差少少就永續

X 第一次
O 第一次畀人周到

同醉駕一樣，畀人捉到就話第一次

音樂台燈神

好想知

唔好啊

我個個po都祝福李晟敏都唔知我咩料
上個po先希望連燈繼續反sj

應該係真愛

牙環都算好新

屌估唔到我都燈埋一份

但牙環係最近先因為A團成名

為左反燈講嘢好小心

佢覆你 你就知邊個

Dream仔都全部成年了

我做咗咩事先又追過朴有天再加允浩

請問你仲有追過邊位

好想知你仲追過邊個但又唔敢問

允浩個人品可能真係好好嘅
但佢都需要性生活

牙環就出現了

你條柳熙烈又出嚟9up

係咪可以證明idol冇好人 全部都係包裝

最近韓國娛樂圈真係....回力標好強大

我當年東方神起五個都幾中意你話呢 得返昌珉存活仆街跟住又追過朴施厚屌 李陣郁雖然冇犯法都

係 唔好追
由佢沒落

feel到佢就快打完字了

韓圈真係太多老鼠屎

講還講唔好開名

淨係所長同朴時厚都夠晒燈 建議你以後修心養性唔好再追

【中央日報】有主張稱#鄭允浩遇警察管制試圖逃跑#，在一起的同行好友與警察發生了肢體衝突。對此警方解釋，沒有發生過肢體衝突。在查處當時，警方說明雖然那些人中有部分向警方提出了抗議，但在"可能會構成妨礙公務執行罪"的通知下立即被制止了。警方和同行的人們沒有發生肢體衝突，鄭某在位置上也沒有想要迴避。警方相關人士表示:"我們認為這不屬於妨礙公務執行罪。"

1個鐘爆3分1個post

記者吳孟庭／綜合報導

南韓偶像男團東方神起的允浩被爆「喝酒到凌晨」，不但違反防疫守則，更被起底案發地是
一間非法酒家，有韓媒報導同行者甚至與警方發生肢體衝突，允浩當下則試圖逃走，不過他
所屬經紀公司發出聲明表示，「一切都不是事實」。
SM娛樂發出聲明反駁報導，「允浩沒有遵守防疫守則是明確的錯誤，他正在自我反省當中，
然而除了違反防疫守則之外，他絕對沒有做出任何不對的行為。」並表示，「允浩是接到朋
友電話想跟他聊心事，而去了朋友要他去的場所，而那天是第一次造訪（該酒家）。」
除了反駁允浩上酒店的事實，也澄清沒有陪酒女在場，「允浩只有和朋友在那裡度過一段時
間，絕對沒有和女性服務員一起，在警方取締的當下，在現場的並不是女性服務員而是為了
結帳的管理人員罷了。」

此外對於允浩試圖逃跑的報導也直接否認了，「允浩在取締當時，絕對沒有想要逃跑的情形
發生，反而是配合警方與相關公務員執行公務，在當場馬上確認身分後就回家了。」對於媒
體報導有發生衝突一事，公司聲明則指出允浩友人當下因為穿便服的公務人員突襲而感到堂
皇，沒有認知到對方是警察而向對方抗議，但這跟允浩無關。」

[新聞] 快訊／SM火速發聲明駁斥報導：允浩第一

有佢加持 銀赫越嚟越紅

本燈神年少無知個陣追過bigbang同李宗泫
果然燈力係由細開始

係咪告得

MBC玩野?

感覺警方咁快出聲明都幫緊佢
sm難得地咁快手

屌屬牛屬馬請回避

我都燈過林英文同金龍國(呢個冇乜追過其實) 呀頂 仲有btob

岀聲明前傾掂數

Cube DSP學野啦

我做咗咩事先又追過top 龍俊亨 同roy kim

東方神起姐

大家真係燈力十足

GIDLE同APRIL係咪都有追

就算澄清都唔會有人理
形象咁就冇左

反轉再反轉

粉屎會話男歡女愛好正常

點解你要咁做

出道之前又話告人究竟告咗未

佢啲friend想走多啲

其實冇咩野單嘢最多咪係自爆拍拖

澄清無逃跑啫，咪又係有去非法酒店
依家啲fans洗白好興澄清少少就當澄清全部

我有刪到個霸字
同埋copy過黎既野我未必會改原文

如果我係SM，宜家會先高價買起其他當紅idol嘅醜聞先

去得嗰啲地方我都唔會覺得係好人
話之佢係去"煩惱諮詢"定傳教

唔係錄咗第二集啦咩
真係想知道佢點樣剪

一日無睇po就有單大新聞

諗起啲fans成日吹奏人品好真係

可能要防彈先夠冚

告mbc嘅話 會唔會被封殺 仲有冇得上我獨

花式自殺現場

我獨應該都唔會再搵佢

獨家炒車既話都幾撚柒

追嗰幾個都人氣倒數 無人想爆料 jeng

其實邊個係阿環

三大輪住岀黎教cube DSP pr 做野

唔係又有反轉咁刺激啊

人品好都需要性生活嘅...
今次係衰去「非法」雞場囉

一齊集氣佢哋永續啦

過咗去啦我無經歷過嘅輝煌歲月

銀赫唔認，IU就爆佢出黎

櫻花實唔係去BH

屌我都追過李宗泫睇完紳士的品格好中意佢同張東健 屌你老味追produce最中意就係金龍國我上世做錯咗咩 點解次次都要撞正熱戀期嘅時候先出事

jyp pr都炒車的哦~

李娜恩囉屌

一陣你就會知

唔洗急 你好快會見到佢出現㗎啦

不存在的老師

金龍國都熱戀期緊

c位大熱

咁講真 呢啲都係佢兩個既事
點都好過叫雞吸毒強姦醉酒駕駛既

冇追幾粒鐘
又爆大新聞
幾乎日日有靚花生食

呢次主角仲要係表面好好仔既允浩
畀人燈死左
Kingdom仲點搞落去呀
參賽者大部分都有黑歷史
依家連個MC都有醜聞
Mnet唔係諗住仲要夾硬搞落去下嘛

巧驚 環哥對唔住
Apink係女團清泉

咪講啦

加埋羅志祥

牙環

阿環上水咗

佢係你上面

（22） #925

佢2013年已經出聲支持
個時候比而家仲保守
E幾年先開放少少

你呢個cm上面就係佢

屌我個陣好迷金龍國 點知有一日話佢虐貓

咁我都好啲 脫左飯先出事
但仍然唔怕死繼續追星

個個都等緊佢

曹婦一定大紅大紫
櫻花條八婆一定做唔到宇宙巨星

你追親果啲都出晒事 有無考慮下追下政治人物為香港做番件好事

阿陳比起燦烈真係絕世好男人

一路都覺得fans都唔識明星本人，點知佢人品好唔好，吹奏佢實力仲中肯啲

要性生活搵sp算啦，明星去雞場風險真係好大

我都驚會燈死我愛隊

冇錯, 佢有冇逃跑同有冇叫雞係兩回事
路人覺得其實佢單身叫雞冇問題, 哩啲野你情我願, idol都要解決性需要
佢錯在喺防疫期間叫雞姐

我唔想降低我審美水平

見到了
環哥 小女不識大體
你就當我借助燈力反燈啦

佢d fans話佢唔係sell清純喎

維尼千秋萬代

究竟係啲偶像人前人後反差太大定係連燈燈力驚人 我睇唔透

試下追翠翠不如

非法場所喎

金思垠老公「am i a joke to you?」

Roy起碼澄清左出返歌仲會喺cafe 講野

不過我好快就抽離到唔知係味因為燈得多 事時除咗朴有天太過衝擊望住佢強姦a b c d e

我諗佢既話路人都會覺得叫雞有問題既
可能真係勝利叫雞先冇乜反應

下個到佢地出事

今次呢

仲有公開反同

前者加後者

IDOL叫雞冇問題

算啦大家追星唔好太認真應該冇事既做下外協或者淨係J 實力 唔好追到太deep 信人設 有咩事都冇咁傷 追星都係求開心啫係咪
最緊要係追多幾隊 其中一隊出事都仲有其他隊既仔仔女女頂上

張東健喺韓國又係人設崩塌嘅一大例子
冇記錯佢老婆話同佢結婚嘅原因係個圈子入面佢最老實
點知短訊事件一鋪清袋

阿陳聽講同佢依加個老婆都地下情左好耐

想燈？

準備緊唔再追星允浩追咗十幾年都有

我之前cnblue最鐘意係佢 成屋album都係佢cover
知道之後真係傷心左好耐
原來係你燈佢

但係啲韓國人都係唔buy

叫雞係非法

佢教徒啊嘛不過佢都叫有關心香港

韓國仲有冇真正好男人？

→ qazplm319: 燦烈：怎麼不幫我否認QQ 114.44.139.205 03/12 21:48
噓 wu21607: 欲蓋彌彰嘖嘖 42.77.102.182 03/12 21:50
推 b08297: 燦烈只是時間管理大師而已沒犯法，這個比 49.216.181.177 03/12 21:50
→ b08297: 較嚴重吧

PPT見到哩幾個

Btob 收皮啦

又想引人燈

好男人比APINK揀晒啦

如果追咁多隊全部都出事呢？

個陣差啲燒埋玄彬一個已夠 唔好打孖上 好大打擊

佢支持香港

證明係超級燈神

晟敏快啲合體SJ

牙環，等左你好耐了

建議轉追香港正苦

你apink嘅未公開男朋友咪係囉

建議唔好追星 追之前記得喺連登講完等我地唔好追或者施主你有特異能力 追星嘥左你

牙導又引戰

希望真係好男人

嘩屌, 唔好燈好唔好

我依架講咩都冇用 金三順已經好中意佢

玄彬同孫藝珍快啲分手
冇人鍾意你哋一齊

牙環(朴初瓏冇被公開既男友)

唉屌其實好難分得咁開 鍾意得粒星其實到最後都係俾佢性格同所謂嘅人設吸引 如果齋係睇佢唱歌跳舞就只會keep係睇佢舞台而唔會入坑如果唔係點會上綜藝吸飯

不如大家分享下自己燈中幾多人

我就燈中四個團
Ps gidle淨係會留意下新歌所以唔計

Carrie小姐姐
近平小哥哥
阿中天朝上國
真係好鍾意祖平呢對異國cp

求下你 唔好燈玄彬

韓勝宇 睇404個人設唔錯 啱唔啱

之前鐘意FT同鄭俊英點睇

仆街岩岩先醒起我追過aoa

召喚牙環

我燈中咗同日爆偶像拍拖嗰日就係爆yg

可以改得user Id
燈煮母

應該問有冇人冇中過燈

我控制到就唔會追過咁多仆街

原來係你 我屌你

對呢啲成熟年紀嘅演員真係寄予厚望班後輩已經冇眼睇

唔係本命出事計唔計

旴旴又要準備被人封鎖了

韓綜最鐘意睇21 季季都有人出事
希望今季大步擸過

鄭允浩都燈中 咁不如燈埋完美人夫李晟敏

自殺式襲擊？

係 我講完之後都係會覺得自己哥哥最善良人設呢啲野都係佢俾咩我地就睇咩

今季冇追 都希望長長久久

咁快推咗一半

李晟敏一日係sj一世係sj

呢啲演員一爆就係非法賭博性交易性侵

祝福緊啦

希望佢退團之後先出事

快啲lur口水講過

本寶寶唔上心....因為本寶寶追的，不是霉團就是紅團中的霉人.....脫左咁耐都冇見過佢哋出事

本命唔多 所以機率
唔講了

霉啲衰野除非自爆
真係永遠都唔會知

排名不分先後
鄭允浩 朴有天 李陣旭 朴施厚 劉亞仁 金俊秀 金在中 aoa 李娜恩 李泰容(rookies已經幾中意）張東健 金龍國 G.Na Chen

嘩 好多都仆街嚟

李娜恩本身係我唯一最近幾睇好既女idol

今季啲人都唔似係咩正人君子
希望快啲有人爆佢地料

希望絲打揀男人有眼光啲

SM失去了一切 柳智敏證實了這個消息

強姦性醜聞果幾個仲要係最中意

追星界老母麵 追星界燒山 中意邊個名多啲

有都冇人敢講

212唔算啦係收視唔掂姐

喂喂喂唔好燈

April好紅咩？

Ching依家飯緊邊個

好陰公

懷疑過追星太燈 所以現實算好彩

哇 你而家追緊邊個 快啲講 幫你燈番轉頭應該就冇事

粒粒皆星 叫雞強姦戇鳩bully賣淫全部齊晒

應該得金力燦 pcy 計埋dawn就3個 全部係誤中副車

Chen唔計啦 未婚懷孕姐

唔講啦講咗又燈

希澈而家咪幾好

絲打 請振作 堅強啲

上次音源有入melon100 爭少少拎到一位
叫做上升緊？

SM舊年利潤已經負800億了
有錢就一早已經買起左新聞唔俾佢爆

劉亞仁有做過衰嘢咩

感覺好快又會完一個post

講咗其他人可以睇路脱飯

劉亞仁hehe姐

上次佢係熊孩子話老母催婚 比人屌到開花

前幾個post 問過我點解記得咁多醜聞藝人人名 仲整到張list出黎嘅巴打絲打 你地依架知點解啦

一個李娜恩紅過唔少人

kjk 劉大神

我淨係中左T-ara咋

蒲Gay bar？

兵役 hehe 咁少事追台灣明星已經試過

睇樣都知心機婊

好撚好笑

婊 bitch

我地睇hehe好小事 韓國hehe係大事
希望佢頂得住

只講事實嘅旴旴未𠹌驚過

之前已經講過無數次
放過我得唔得

1) 呢單野係韓飯舊年見1月1日元旦Dispatch冇野爆，將自己啲相放出黎當新聞，唔係媒體放出黎
但討論度唔大，因為冇人信

2) 事發經理人都在場，加上係日光日白行商場
果陣既X1岩岩解散無耐，兩個如果咁高調出街拍拖係好易會被認出
但如果心態係同公司同事朋友行街，心態就唔會太介意畀你影到

你問返X1或VICTON fans，都唔會有人覺得佢地拍緊拖
不過咁，你可以唔信上面既分析
反正肯聽理性分析既人真係好少
習慣左

大部份都係自己啲舊愛

覺得kjk有機奶野呀

得momo啲fans屌姐
大眾覺得佢係好男人
李秀滿:希澈唔犯法做咩都得

佢手持十幾個代言，仲要有有人氣先可以代言嘅燒酒廣告，你話佢紅唔紅？

「妍雨呀」

so far睇啲韓網評論都無話好反對

kjk美國個女

試下講八婆

佢自己特登生骨瘤逃兵役咩
Gay都叫衰嘢？

做gym欺凌idol到嘔
受害者包括神童

其實有時覺得大神太完美可以貼地啲完美得太驚

其實haha成日笑佢以前打人係真定假

屌唔好燈

證明利特毒撚黎
明明希澈應該有7 8成女idol聯絡方法都要柒

呢個最多係想溝女 咁大個人溝下女無乜嘢嘅

必取

dm妍雨都唔dm nancy
唔怪得妍雨俾人排

婊子係支那字咩

計返時間 應該讀緊大學嫁啦

心機八婆 謝矯正

老實講我都唔buy 明知d fd姦女都可以無嘢 仲一齊開心睇video

大家不斷recall番啲記憶

三五識七既東民飲醉左想搵人傾
都可以企成晚再比哂銀包d錢佢

我諗要等佢好似洪錫天咁正式出櫃先見真章

真啦 韓國最興一言不合就開波

冇元旦cp就自製元旦cp

太鉉：一郁手我報警！

允浩俾個痛快我 我當執屋

支持aespa取代blackpink

心機喺香港係褒義, 我地用機心

Blackpink又紅又無黑料
點會取代到大前輩
神檯級

我都買左

機心八婆好橋口添
我用閪女人算

個重點係Roy Kim由Super Star K開始就同鄭俊英勁friend
好難信佢唔知其他野

thank u for like

單新聞佢由頭到尾都係被支那人出櫃
佢ig有出post
Hello Stranger. Do not Judge me！

為咗避免人地話佢炒貴啲樓，寧願租樓都唔買樓

屌itunes仲要買咗佢張專 多謝你提我del

原來irene真係好多粉屎

Rollin個stage 其實唔要dancer仲好

絲打你都好痛快 經驗老到

嚟個係咩事

我仲要貼咗張海報喺我間房屌

想問吓各位追開嘅星如果衰咗
係咪真係會撕爛曬dum曬啲嘢
我都係會唔捨得dum唔落手明知佢唔係好人

佢一路都賣乖仔媽朋兒人設我自己都覺得自己on9覺得佢唔關事唔知

我諗應該唔會正式出櫃了
除非韓國會掀起支持🌈活動

Dm妍雨點知dm錯ig
被人post咗出嚟

好似好多人話佢地只係朋友

我收埋晒係櫃底

真係好柒佢呢個級數直接叫人幫手介紹約出嚟見面唔好咩

我會一開始唔買咁多
300IQ

好似搵紙皮回收會好啲
廢物利用

等左幾日 仲未有Momoland啲料爆
Bully101係咪唔會再有新參賽者

我都係 但允浩都出事 對呢個團冇留戀了 終於可以清一清 多到仆街

韓國同志平權應該好難下

我心淡冇留戀

如果真係一齊到都祝福既
btw點解佢哋好似冇用private ig咁 下下搵公用既出事都幾難兜

唔會難過香港囉

潤滑液都講埋啦wo

Dancer係用嚟搬凳

見到會火滾

其實如果只係排擠冷暴力都幾難有證據

真 見到朴有天個大頭 本野仲要成六百蚊 真係火都黎埋

不過個日係完咗主持 有人話係想多謝一齊主持 睇你點睇啦 因為個dm得三個字冇下文
李宗泫個啲dm就叫柒啦

你又可以再次update個list

李宗泫形象不嬲都差㗎啦，又蠢又柒

屌睇返前幾日幫佢所謂澄清過 得啖笑

可能有反轉呢

將洗係dancer嘅錢上面我去買靚啲嘅衫唔好咩

公司篇野說服唔到我 警方先說服到我俾個痛快我啦

唔講喇解散咗好耐

_ _ 劍

Feel到你好心淡 加油

咁on9

經驗老到

上年先41個
今年分分鐘60/70

欺凌者不得好過

祝佢哋大紅大紫就真

我試過剪爛曬啲小卡

想填痴心情長劍

我收埋左鄭俊英喺床下底dllm 送都冇人要

上年burning sun都先41個

可能亞洲要等多十幾年先會平權
日本 韓國 香港應該會係頭幾批
但係都要十幾年之後等而家班年輕人越來越老 慢慢取代老個一批

劍仔有邪教傳聞喎

我追個4隊全部都....
EXID
4Minute
RAINBOW
F(x)

monx都影到宿舍有枝love gel...❤️

台上渣波

呢個係前年

點解唔直接扔左佢 呢啲人渣敗類擺喺床下底都驚夜晚瞓唔好

佢嗰條片好長 不過啲人淨係講呢句
其實佢表達意思係你做好你自己就夠
唔好亂批評其他人

EXID ok la 我覺得佢哋有機重組

我完全唔捨得掉神起啲野
最舊個樣係2006年本寫真

正規一 依架送都冇人要

時間過得好快

最舊係04年嘅專輯

Burning sun事件之後
我丟哂勝利啲專輯

雖然本命唔係佢 但都愛屋及烏咁買齊佢啲碟
所以見到啲專輯都嬲到死 直接丟算

哇屌時代嘅眼淚

諗起佢睇Jennie個舞台reaction 成個猥瑣佬咁

鄭俊英嘅話我諗我會揀dum左佢

揾出黎睇返都幾有趣 勁多古董

我好鍾意Solji
真心好想佢快啲出歌

你捱到 JYJ 無扔
今次應該都頂得住嘅
俾啲信心自己

嘩屌...好撚懷念

劉大神夠有 真係搵鬼信咩

JYJ我自動ignore到 依架得返一條友好難做到

We ride幾好loop 聽得好舒服

三個地方社會風氣都保守 反而女權容易推

蘇志燮

好掛住舞台Hani

一啲醜聞都冇嘅演員暫時只係諗到

金在中都係戇鳩姐 唔計十幾年前嗰單嘅話

我覺得日本唔會真係正式掀起
韓國就算掀起左，但一定會日日嘈交
香港人接受程度真係大好多

個陣唔捨得掉住依家懶得拎出黎
btw個陣一開始未爆係邊個藝人個陣我已經心諗唔係佢呀
好彩佢第一次偷拍事件後出返黎樣衰左勁多又不修邊幅 半脫左飯先冇咁衝擊

我呢個都有追希望唔好燈到佢

仲有宗教背景都會令同志平權難推

掉左佢地好似掉左自己童年咁

可能朴寶劍都係受害者啫?

咁多個入面，佢件事算最小事
應該好快唔會有人記得
我都係岩岩search返先記得佢衰咩

好多女演員都無啦

我好似除咗rising sun個隻專 樣樣都有

哩位keep住唔復出就keep住喺神檯

日韓係保守到新一代keep住厭惡妖魔化 香港後生相對就包容少少

如果真係咁珍貴就唔好掉啦
收埋喺角落頭，眼不見心不煩咪算

如果香港重光無望 咁應該唔會有呢一日

同你有一半相似
仲有一堆未計

我好感個啲都廢事加上去太多

#314 講緊佢
醒日對唔同女星話鍾意佢 咁嘅人就算係普通人都唔方好得去邊

而家好似連廣告都唔拍 同老婆靠老本過人世

有冇睇n年前個x-file

仲有拍

有無都難 個社會始終保守

好似佢咁都唔容易 希望佢繼續保持

同埋李奈映有出嚟拍戲呀

歐美嗰邊都未完全平權
好難輪到亞洲地區

係我既話會唔捨得掉
見證由5變1 嘅歷史

比啲信心 有啲野可能我地呢一代見唔到 但再下一代會見到

諗起之前喺theqoo睇到個熱門po講一班鄭俊英fans去法庭聽審
一個二個係咁話佢好瘦殘左好多好慘
心諗依家咁嘅樣都仲飯得落

佢老婆勤力過佢 大爺佢除左咖啡廣告好似都唔係點做野咁

啱啱search咗 鍾意嘅依然無敵

李昇基？

諗起佢同出名爛蒲嘅宋承憲好friend

呢個一唔拍戲就深潛

Axxxk無拍拖知架喇

縱欲過度咁嘅樣

佢醒呀, 知道復出未必復埋當年勇就一直唔復出

佢去得嗰啲地方就唔好怪人

呢一兩年係街見多左男男拖手 香港算好左啦

餓過龍既飢餓行銷
一直唔出山就一直係神壇

一入嚟個post 成30頁嚇死人

終於追完po
MBC報得出嚟唔會冇證據
如果真係9噏出嚟，陰謀論咁講係為咗掩蓋政治醜聞
間舖以私隱做賣點，裏面可能冇CCTV，如果係咁就死無對證，兩邊講曬
如果員工偷拍爆料，就知邊個講假

睇過佢個personal trainer訪問, 佢話大叔連飲啤酒飲幾多都要斟酌

不過理論上演員唔拍戲深潛好合理, 有啲演員覺得上太多節目觀眾睇佢演戲會好易出戲

想飯了

好想睇演員上多啲節目

哇歷史遺物

係睇警方出唔出聲
正路呢啲嘢佢地全部可以澄清

韓國邊有[合法]雞場?

嗰陣網絡未發達啲野唔會傳得咁快
不過其實金俊秀衰邊樣？真係唔記得

俊秀好似衰逃稅

我冇扔李宗泫嘅嘢

好男人

Jungwoo love Sunwoo...

除非出聲澄清唔係咩非法娛樂酒店囉
唔係講乜都冇用

推遲多幾個月等勝利退伍
揾佢同朴有天做mc
kd應該唔會有人爆鑊大到可以突破呢條底線

好彩最近仲有rollin 唔係成個kpop都好灰咁

唔一定澄清
亦可以確認

原來你改咗名叫牙𧙗

痴線 冇入嚟幾粒鐘三十幾頁 終於追完po

可能熟先會用private 如果係講啲客套話用public都冇所謂嘅

HYUNJOO D舊片摷極都重有

想跟番大隊日推我祐

係 我鐘意嗰個演員又係sns乜都冇開 淨係拍戲 拍完就深潛最多只會喺人哋ig出現知佢仲係安好但睇見咁多麻煩野佢遠離繁囂都係好事

Woo family

終於追完，無睇一晚多左成個po

估唔到係諗呢個方向

終於追完post
個po睇少一陣就去咗10幾頁

個地方非法就唔同講法喇

醒日係咩意思？

佢個鼻同下巴越嚟越膠

好似話依類非法娛樂場所為咗確認會員身份 要打電話預約 再加上入實舖之前要喺cctv前露全相?

昌珉好慘

好好聽
想睇佢哋表演呢首同high heels

應該想講成日

<>
໊ ໊ ໊ I
໊ ໊ ໊ / \

不過我覺得佢唔好彩喺韓國喺香港最多咪笑佢去叫雞

佢講過佢會聽阿媽話打死都唔整

韓國都無合法

呢啲說話聽下好啦

我以為佢想打醒目但又同後面句嘢唔夾

April 啲人扮都唔扮吓 做到出曬面咁 梗係摷極都有
可能分分鐘條條片都有

以為唔行就冇人睇冇人知

心疼佢忍咗班咁嘅八婆咁耐。。

燈力強大

主要係佢個人設set得太高

youtube係咁recommend

Woo family🚬🚬🚬
+shownu (Son HyunWoo)

十幾年前衰咩？

追演員仲慘過追星 電影演員仲慘
最近追金泰梨見佢有開ig 開心咗兩秒
屌又係公司幫手營運

南韓馬浚偉

屌嗰陣喺連登只係撳咗一兩條嚟睇 之後YouTube就係咁推介佢哋啲片俾我睇但我唔係想睇佢哋啲舞台 而家我一條都費事開

留學姐相關新帖🈶️（更新中）

一晚爆post

真係辛苦哂啲工作人員

啲演員到底點解可以咁摺

屌呢個真 追演員真係好心累 又唔算多產

17嗰單仲未完

咁可能私下好多姿多彩唔話你知姐

允浩事件SM官方立場（新增韓網評論及警方回應）

圍爐取暖

車勝元？養埋便宜仔

張赫好似都好錫老婆

慘得過有d咩sns都唔玩

google演算法太勁

張赫逃兵呀

連公司幫佢營運嘅都冇

警方澄清左冇逃走都係冇鬼用
個場地出哂事

通常呢啲演技特別好 你吹佢唔脹

見你咁講我search 左一search 佢除左武肺仲衰過咩
唉佢講野真係好戇鳩
利申 以前最鐘意佢

真係正職只係演員 私生活完全免問

人設真係唔好咁完美 如果係bad boy concept 都冇咁難接受

而家啲咩天使人設…都係呃啲妹妹仔…

相都無張

仲要有錢仔

非

李光洙？正職gagman副業演員

邊單 06年酒駕？

要知佢啲衰嘢 睇rm就得啦 唔使爆

衰野收集師

爆料師

舊Kpop 尋MV

有冇巴打記得

趙寅成都應該算好評？

佢個fd宋仲基？

打飛機要用KY好正常

유노윤호가 163억 건물 매입한 방법 瑜滷允浩購買163億建築的方法

theqoo熱貼｜鄭允浩斥資購買163億建築的方法

曾經在2018年的綜藝節目裡解釋過自己不當包租公的原因

“我也想買房子 買房子也很好 但是想設立學校”

瞬間和那些賺了錢就到處買房產當包租婆的藝人分出了高低，當時在熱門新聞榜上掛了很久，都在稱讚他和普通的藝人不一樣，懂得回饋社會。

“千戶站三星生命所在的建築是鄭允浩的，2016年以家族法人的名義購買。我獨裡出現的鄭允浩的家是法人地址。'購買不動產也不是什麼罪（是我我也買）這樣上傳會感到負擔麼'就這樣留了評論，結果被拉黑了？為了了解更多事實情況又寫了這些，不知道會不會又被拉黑。知道那個房子的主人是誰的又不止一兩個人。”

所以是兩年前就已經買了不動產

“鄭允浩在2016年花163億買了樓，法人名字是HY CnC。此公司當時是和租賃企業沒有關係的破產的公司，轉手後改成了租賃企業買入了這棟樓。

法人代表是鄭允浩的父親=鄭陽憲。不是同名異人的原因是因為代表理事的住所是鄭允浩的家。

這家租賃公司只有這麼一個樓，地址也變成了這個建築的。不是專門做租賃業的公司，是專門為了這個樓而創立的。

如果說是父親購買的話，163億數額過於巨大。鄭允浩家20年前破產後，父親一直是普通的公司職員。

大股東只有可能是鄭允浩。

手法和權相宇利用空殼公司購買不動產的手法相似。

看一下登記表……

真的是以“教育業”為目的購買的麼？ ？ ？

圖中熒光部分是鄭允浩的家庭住址

嗯 不是

本人親口說的自己家有很多在法律界活動的人

父親說的話中“我的叔父是法官，我的所有兄弟都是讀的法學院，絕大多數堂表兄弟都是公務員或從事金融方面的工作。我之前是銀行支行的行長。”

看起來是在法律界和金融業頗有造詣的家族。 （妹妹也是銀行職員）

賣出總收益=房租 的鄭允浩父親的公司…

———

這是典型的逃稅手法

當時被pd手冊發現使用的該手法購入不動產的藝人有權相宇、金泰熙、韓孝週、孔孝珍、孫藝珍等，當時被罵得很厲害。

宋宋離左婚
點都有d負面影響

咁多個仔仔同一屋簷下仲要打飛機??

收工上連登,見到爆POST心諗好閑好快追完既我屌原來新POST又就爆,我要睇劇同睇下自己個團架

連允浩咁好形象都炒曬車
感覺我嘅青春真係一去不返
雖然依家仲追緊星 但應該會係人生最後一團
假如佢地都摺埋 kpop應該唔再存在係我嘅生活

仲有幾多二代團係完整而存在

咁夜先收工辛苦了…

BEG

屌好撚想喊 以前成日恥笑嗰啲明明個idol醜聞百出仲執迷不悟嘅on9 fans
依家覺得自己就黎變到好似佢地咁
利申成世人第一次追星

突然諗起MX個大隻仔post屎忽相

鄭允浩嫖娼在逃事件韓網6000贊評論

真嘅話 真係molamola

係咪即係開空殼公司買樓逃稅 咁解？

宋慧喬之前有逃稅 係韓國形象應該冇宋仲基好
離婚都唔算黑歷史嘅

係佢嚟
我記得好似有人講過
個兩個私生飯追車追到昌珉差啲炒車
之後佢拉個兩個私生飯落車

我會查上手打

如果係好似香港咁, 咁哩個只係避稅而唔係逃稅

私生

對私生咁抵讚
仲驚就係唔敢屌私生既idol
私生根本犯黎

東神啲私生真係好撚癲

十個男人九個滾, 面對現實喇

呢單好耐啦
私生飯追星追到爭啲交通意外嘛

宣布係佢嗰晚就扔哂

SM以前啲私生好撚癲㗎

一代啲私生仲 cls
水晶男孩
H.O.T.

記得有張相係金俊秀喺餐廳食飯，後面玻璃有幾十個人睇緊....
睇完真係起撚哂雞皮

記住 idol永遠唔係你諗得咁美好
表面功夫嚟架咋

【體育chosun】[允浩方面“沒有和女服務員同桌，也沒有逃跑”]SM發表允浩相關立場，以下是SM立場全文

大家好，這裡是SM

因今日與事實不符允浩相關報導，我司對此發表立場。

允浩沒有遵守防疫守則是明顯的錯誤，他自己也在深刻反省，但除了違反防疫守則外，他絕對沒有做出錯誤的行為。

允浩只是接到朋友想要進行煩惱諮詢的聯繫後，去了朋友讓去的場所，當天是他第一次去那個地方。

而且允浩在相關場所只和朋友一起度過時間，完全沒有女服務員陪同的事實。 當時現場沒有女服務員，只有為了結賬的管理人員。

而且允浩在管制當時根本沒有試圖逃走。 反而誠實地協助警察及相關公務員執行公務，在現場確認身份後，立即得到了可以回家的指示。 在十多名便衣警察突然來到現場進行管制的情況下，部分朋友因為不知道是警察而感到驚慌而提出抗議，但這和允浩無關。

對於未經確認就進行與事實不符的報導，我司深表遺憾。

雖然甘願接受對錯誤部分的斥責和懲罰，但懇切希望不要進行毫無根據的臆測。

炒車？

已經唔重要，上面爆埋逃稅

咁我又冇咁on9信晒佢喺節目上面嗰啲設定
最大問題係同本身嘅形象太大反差姐

回帶睇番真係正

趙寅成拍車車有新綜藝節目 嘉賓有朴寶英

全部都係條女自己post igattention seeker

新戲勁好睇 收視都爆高

朴寶英

幾粒鐘無睇又就爆po

邊個辰辰

逃稅韓國藝人好普遍啦

仲有邊個辰辰…唔通池錫辰咩…

幾個鐘無追又爆po

叫個雞啫睇開啦絲打
成年男人不論幾正直都會有性欲 係逃走柒左啲啫對比起隔離bb濕濕碎啦
利申非粉

屌諗左下nct邊個個名入面有辰

人歌有機會兩連勝

當大家覺得自己愈戰愈強
就不停有唔同既衰野爆出黎
雖然今次冇偷拍咁嚴重，但人設大崩潰都好震驚

true

嚇死 以為到佢發生咩事

真係（暫時）
遲下有冇大鑊啲唔膽講啦

theqoo熱帖 鄭允浩在娛樂場所報導中發現的令人毛骨悚然的回帖

這樣看來鄭允浩去過的那個娛樂場所

一般從每天晚上營業到凌晨3-4點。

意思是說，每天晚上最快也要在9-10點開放，所以根本就沒有想過遵守防疫守則。

但是就這樣厚臉皮的在吃晚飯的時候忘記了時間，就像沒有遵守規定一樣上傳了道歉信...

而且，出入娛樂場所後，也不知道真相，徹底隱瞞去了哪裏，只把焦點對準防疫守則，寫了道歉信，令人毛骨悚然。

小妹努力咗咁多個post 你仲未知邊個辰辰

勿燈

好想睇

緊係有想爆好耐

theqoo同dcinside係韓國lihkg 定淨係for追星？

真係男女有別女嘅有排都未復出得

sm否認咗佢想逃走咁我信住佢先
何必叫雞呢正正經經識返條女唔好咩
淨係叫雞上報已經夠柒，即刻諗起當年19才子廁紙包頭
啲泡菜網民睇怕都唔會放過佢

唔覺佢純情，係d媒體既標題寫佢乜乜妹妹

我覺得佢強項係拍劇既演技，冇咁上下經歷交唔到呢戲

好有眼光

dc好多痴線佬

韓國lihkg
但the qoo因為我哋註冊唔到就睇唔到最新一個鐘嘅cm

你地識韓文？

係味一位個單野

神童比較有吸引力，跳得，做主持又得

銀果d唔識欣賞

佢同朴寶劍拍嗰套係離婚前定離婚後

dcinside飯同Anti都有

前
佢好快有新戲啦 好似都係太陽的後裔個編劇

享受過就算啦，兩個都贏哂

相比dc, theqoo好乾淨

幾乎拍套套都可以傳緋聞 有啲擔心張基龍

D社都係收錢做野, 你有幾何見D社會寫衰人

好廢 睇得明少少 唔識就投靠papago

佢傳得緋聞個啲都係大粒野

【Theqoo】電視劇《文森佐》中的意大利CG背景

脫飯會直接dum 順便清番啲空位出嚟

呢堆演員依家仲好哋哋 咁睇落呢單好閒啫

兩個都咁厚唇…一定好仁…

神起啲碟你地唔要我要呀

呢個有失望，大叔練到咁好身手就唔再拍

好真

逃稅同避稅係兩個concept嚟
真係逃稅出哩啲消息嗰陣已經俾相關部門查緊

認真 收碟
唔要既就比我

宋慧喬唔係因為佢拍親乜戲都同男主角出緋聞 所以成日俾人話佢姣婆咩

東方神起係我第一次追嘅星我地要振作加油

何來炒車?
入夜總會唔一定會mark小姐
但自願入得去就無得怪人貼負面label

唔好咁激動先 停一停 諗一諗
做港豬扮睇唔到咪得

韓國人好似覺得佢逃稅臭朵啲

jeno個manager look好正
令我諗起鬼畜眼鏡

分手嘅話 啲fans又會鬧

但係韓國好似乜都話人逃稅咁
冇避稅呢個concept

利申 我知係有分別 感覺上韓國人覺得冇分別啫

係公司經營
好似話啲相係佢揀過先
再俾公司up上去

快啲分 搵過第二個結婚吧啦

分手嘅話 啲comment
「恭喜momo」「恭喜希澈」

依架睇佢點講啦俾個痛快我

cg嘅世界

真係咁快掉？冷靜啲先啦

4個鐘爆一個po CLS

4個鐘頭爆post

同意 都係錢同回憶

執定少少出黎先仲有大把到時一次過掉

大家都未瞓

我竟然買過寫真仆街好肉赤

邊位開po

估唔到韓國技術咁勁

其他人聽朝追post，追嚟追去全部都係旴旴喺到9up

[KPOP] K-POP 2021討論區(24)

夜深 代下勞

樓上有人收碟 不如你考慮下比佢